有冇人當年去完外國讀完大學返左來香港打工？有冇後悔？

點解唔挨多幾年，博返個居留權？

大把人係屋企金錢支撐住外國生活，讀野雞講中文，邊有能力應付個邊日常工作。有能力返黎香港個班都唔至於比人炒，邊有後悔唔後悔呢樣野 。

早十年畢業 IElTS 有7就派居留權比你
even 辣殺商科
拎左居留權 再慢慢學囉 反正可以開始申請政府資助
但呢幾年就冇呢支歌仔唱啦 要自己燒一大筆錢先拎到居留權 仲有好大機會拎唔到 之後蝕撚曬

早出世的好處

where ?

香港grad諗住去外國

呢個真，幾年都入唔到鬼佬果個 culture ，有時佢地講啲笑話又聽唔明，我都知我廢

US jj 就黎畢業 搵唔到工就同女朋友結婚算 好似仲快

我所知星加玻個工作visa 係十年一次 實際上係奴隸visa
但你十年內福利又比佢地少 十年之後又唔可以做新加玻人有佢地福利
除非你十年內搵夠錢投資移民

之前睇過統計新加坡人工/福利唔係特別好，如果有料我會係英美加闖下

利申：垃圾

人地at least 去咗試
又要踩低sg唔好乜乜乜
自己就連闖下都無膽/無能力
挑

SG 冇問題，不過我個人更鐘意英美加啫（如果有得選的話），唔洗咁敏感喎

無咩野後悔。若果我畢完業留係美國，如果無意外應該會入到Intel, Tesla 依類公司，不過多數都係做低級engineer 。

想知外國生活儲既錢係咪少過香港，因為見香港雖然人工高，但生活成本高，咁相對儲錢應該都變難。

自己其實寧願賺少啲，儲少啲，但起馬外國空氣好，食材好，住大啲，壓力少啲